中國人細龜支持華為

支持支那